達哥係我反工到住你問我答

開台啦~開台啦

做保安?

Who r u

有無帶過女返去

油塘邊到

反你老母

唔係

冇，不過有個男跟佢出街

唔係油塘，差幾個站

真係反

做m記？

妓女？

點解你咁撚無聊？

冇做啊

冇見過

諗住傾下呢個話題

可以問d咩？

咁即係住邊度

咩叫反工?